有冇師兄可以幫我睇下究竟邊度出錯？（賠率問題）

買咗3穿1 唔係應該有700蚊收架咩？點解最後得100$？
新手求解 不勝感激

第三關

3穿1 唔係斷咗一關就無錢收架咩？

輸半

世侄 介賭啦
尾關輸半呀 柒頭

2.17*2.72*25

係呀,你應該打返比馬會話佢派錯錢

1/1.5球盤都唔識學人賭